{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046727",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002035899?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 일산 올레"
    },
    "text": "テラスから一山海水浴場が見える美しいオーシャンビューの宿です。 宿泊施設では一山オルレシャワーの案内が提供されており、海水浴を楽しんだ後、シャワー室の利用を希望する方のために1時間または2時間/3時間の利用が可能です。 客室案内には禁煙、Wi-Fi、ネットフリックス視聴可能、ヘアアイロンのレンタル、洗濯サービスが含まれています。 追加料金が発生することがありますので、基準人数を超える場合はご注意ください。退室時間を守らない場合は追加料金が発生する場合があります。 客室番号とデザインは宿泊時の状況によってランダムに割り当てられ、連泊予約の際には貸室費用が追加で発生することがあります。 宿泊施設は未成年者および男女同室での宿泊を制限しており、未成年者は両親が同伴した場合のみ入室が可能です。 未成年者は身分証明書を持参しない場合、利用制限および払い戻しができませんので、必ずご注意ください。 すべての物品の盗難、毀損、または汚染時には損害賠償および洗濯費が請求されます。 朝食はご宿泊のお客様に午前6時30分から8時まで焼きパンが提供され、夜12時以降は騒音に注意して他のお客様に迷惑をかけないようにご協力ください。 宿泊施設は一山海水浴場から約100m、大王岩公園から約600m、ホームプラスから約500m、防御陣市外バスターミナルから約1.3kmの距離に位置しており、蔚灯台から約500m、防御陣市外バスターミナルから約900m、蔚山科学大学までは約1.5kmの距離です。 宿の住所は蔚山広域市東区海水浴場7ギル15で、レビューを書くとヤノルジャポイント貯められます。(\"フォトレビューは愛です\")。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿は一山海水浴場が見える美しいオーシャンビューの宿です。"
        },
        {
            "question": "シャワー室の利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "シャワー室の利用時間は1時間または2時間/3時間です。"
        },
        {
            "question": "客室で提供されるサービスには何が含まれていますか？",
            "answer": "客室で提供されるサービスには禁煙、Wi-Fi、ネットフリックス視聴可能、ヘアアイロンのレンタル、洗濯サービスが含まれています。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのような場合に発生しますか？",
            "answer": "追加料金は基準人数を超える場合や退室時間を守らない場合に発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当て方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室の番号とデザインは宿泊時の状況によってランダムに割り当てられます。連泊予約の際には貸室費用が追加で発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は両親が同伴した場合のみ入室が可能です。未成年者は身分証明書を持参しない場合、利用制限および払い戻しができませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "物品の盗難や毀損、汚染時にはどのような対応されますか？",
            "answer": "物品の盗難、毀損、または汚染時には損害賠償および洗濯費が請求されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時からですか？",
            "answer": "朝食はご宿泊のお客様に午前6時30分から8時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は一山海水浴場、大王岩公園、ホームプラス、蔚灯台などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "宿の住所を教えてください。",
            "answer": "宿の住所は蔚山広域市東区海水浴場7ギル15です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 516,
        "QA": 452
    }
}